藍絲女覺得自己個胸29A好大！

29A勁有自信自己大波！負評賣家特登做大個杯位

我對波大過佢

用個水桶裝一粒砂

cup size有單數29架咩

冇正面圖?

其實29A算唔算男人？

有無藍絲係正常啲㗎

腰當波？

正常就唔係藍絲

有冇link? fb搵唔到佢

仆街 笑到我

有隻日本計法，個數字係上胸圍就會有單數
但如果29已經係上胸圍

真係肥仔波都大過佢

佢Fb消失左？

有

我對肥仔波都大過佢

29A係乜概念呢

日本A即係AA
日本size係大一cup

蚊躝

屌，我粒肥仔lin都大過佢個波

A先係cup size
數字係胸個㘣周喎

屌你

虎巴

自覺飛機場洗衣板都冇咁mean

洗衫板

依個係反光鏡曉反光

圖都無張，傾閪咩

芝麻定米粒

粒lin 有可能係凹入去都似

係咪得粒的

笑撚死

都係洗衫板
最好笑係佢真係好撚有自信覺得自己大波

29A? 遼寧號跑道?

A算大？？？
佢係咪以為自己玩緊鋤大d

Hi康城市區大業主 又見到你

29咁細 小朋友？

背心位偏細, ==>虎背熊腰
杯型位超大, ===>無胸
自問胸部已經算大==>無自知之明
結論 : 戇鳩藍屍

六年班肥妹大過佢

你個名都大過佢

肥仔奶都大過佢

29A都算狀元

冇波肥婆

仲要講著衫好好睇先笑撚死

A cup洗撚戴bra?

diu佢咁大 咁我呢啲E級嘅 直頭係平胸啦

平胸肥婆

29係咪即係凹咗入去

足足有29吋A

我都大過你

冇波點解要戴胸圍

係幾大嘅

平面面積好大

29A有需要戴胸圍

29歲a0咋話

你個野壞咗啊
有牌子唔買 買埋啲不知名牌子
梗係唔啱size

想知啲人點覆佢

想同佢講 Bra係比女人用 男人唔洗用嫁

著埋啲淘寶嘢 咪越著越平

男人點止29

戴唔落就唔好載
煩少樣

呢個應該唔止29啦

29 吋螢幕？

如果日本計法，香港A好似日本已經係B定C

紙碟咁！

黑嘅呢？

想揸

藍屍

港女標準差唔多啦

男童

自己得a cup學咩人m碼

err...errr...認真？

我都想講，咁佢咪凹咗入去

令人失望既胸部
帶bra望落都仲有少少shape 一除就散開曬

淘寶買胸圍

平方好大

29A 小巴我就見過

29A要戴bra？

29咁瘦嘅話點解會覺得自己著唔落s碼xs都可能鬆啦

中碼先著到但杯位太大

即係肥婆冇波

呢個唔算細了

以圖搜索先，女手足嚟

好似認得who

好人好者中國人用咩英文字母？
而家中文好失禮你咩？
點解唔叫29甲？要叫29A?

家下00後妹妹仔身材好過班乞衣藍屍多多聲

好人好者用咩阿拉伯數字用返中文廿九甲

屌你 得A就唔好出嚟柒啦
如果你叫大波
咁D cup 叫咩

屌 條友正仆街 cap女手足圖

A著乜撚嘢bra

29A叫大？咁36D個啲呢？

一個二個閱讀理解0分
佢投訴b cup整得太大 佢嘅A胸撐唔起

仲有人會細過佢?